1635代替品

Sony fe1635有啲貴
有無其他廠相近嘅鏡推介？

4千蚊要wide
不如買部LG V30裝google cam算啦

冇

Canon 10-18

Sigma 12-24

Batis 18 加 batis 25

minolta af 17-35

SEL1018

用sony 要死儲爛儲返支 1635GM 因為真係好正

16-35咪又係要個16

Sigma 14 1.8 art

有幾正?? 影人用35 2.8得唔得

主要係現時幾牌子中最好個支 1635 2.8 Zoom
仲要先 6xx g 重
35 2.8個優勢係輕便
影人用 35 1.4 la

本身已經有35 2.8z
所以想入1635換左佢
但好貴

canon 1635 f4 or 1740 f4